點解譚仔唔出邊爐餐

將碗過橋米線加多幾舊生菜變成邊爐 又賺多你廿蚊

阻住個位！

好心開間譚仔火鍋專門店

三酸湯烚烚下

佢大部分啲料都垃圾 唔適合邊爐

而家五十蚊位只要坐15分鐘！
邊爐都少60分鐘啦！
二百蚊位你比唔比

點止15分鐘等佢上菜都10-15分鐘啦,D米線又大碗,食緊又要抹汗抹鼻涕,計計埋埋起碼35-40分鐘先食完

我想佢夏天出涼拌米線多啲

豬耳汁